真係好撚感動

02年誤打誤撞上左高登
04年已經係高登會員
由用電腦上高登
到做過an狗用過lihk
加埋HKG+都14個年頭
今年仆街林早洩要飛起HKG+
唔通叫我用佢個弱智app?
定叫我放工番屋企先好上高登
人同狗我只會選擇做人
可以上lihkgolden真係好感動

食撚屎啦林早洩